強烈要求警隊出動水炮車清洗警總外牆

水炮車咁高水壓 ，一定洗到幅牆乾淨曬
架車留返黎洗牆啦